呢度有冇由C朗第一場曼聯中意到佢而家既C朗死忠?

我本身係曼迷,由佢第一場踢保頓個場已經入左坑
之後佢去埋皇馬就跟隨佢做埋馬迷,連曼聯都少睇
一路到今日,估唔到會做左佢13年鐵粉
我都唔知點解佢有種魔力
同美斯個排盛世都幾痛苦下,其實轉做美粉可能心情會舒暢好多
但都係冇辦法, C朗

下 由是扑停開始已經場場睇佢

C朗
最近2季開始印佢衫 印到佢唔踢

由我鐘意養狗開始 我就開始鐘意c朗了

我都係 不過只愛曼聯一隊

X2 無辦法中意皇馬

中意曼好過聿意做賤種馬啦

石頭除左自爆算係咁啦
推到咁前顯得佢7 ja

由碧咸加盟皇馬，再有雲佬同軒斯加盟，真係無辦法鐘意皇馬

btw，除左巴治奧之外，從來未試過因為一個球員而撐一隊球隊

Here

都唔係死忠來

Sporting既丙朗呢

真獌點會鐘意賤種

我都係, 頂盡半個馬迷, 不過皇馬歐聯對番曼聯都係支持曼

未睇過士砵亭時期既朗哥都唔好話自己迷朗

曼聯

Me

第一場好撚勁

支持美斯從來都係唔見得光嘅事，乜野心情舒暢，樓主high大咗

冠軍球星都多你4424曼幾倍

反巴但支持曼聯黑哨4424無限補時

諗起Johnowen呢個卧底

由佢出世 到佢懂性識踢波 睇住佢大 好感動佢有今日成就